同女朋友一齊左兩年，你問我答

驚自爆,唔答私人問題

幾時散

做咩事呀屌你

咁我問公共問題 你條女一星期幾多日出黎做？

幾錢q